張竹君（君君）係咪以後都無得放假?

至少依3個月應該放唔到

佢有排唔使剪頭髮

牙君累了

死啦...好多

竹君安好

佢嘅上班時間就係記招時間

可以去10分鐘剪髮

剪左啦

做咩捧佢上神台

換人啦，腳頭唔好

晚晚接佢放工，聞到佢做野做到成身汗味，好L正

笑鳩佢都叫上神台？

不安

短髮好睇好多